明知我即找即到也不必上心

你上莊咁忙我可以點同你溝通
你嘅時間永遠都係分曬俾所有野 莊務 莊員
最後先到我
你幾忙都好 我自己會空啲時間出黎
我24hr都拎住電話等緊你搵我陪下我
你有假放個陣 去你屋企搵你陪你
等你唔洗特登出黎陪我行街
慳埋你要搭車出黎嘅時間 因為我知你已經好攰
你成日話我變左 話我變得愈來愈容易發脾氣亂諗
我都唔想變得咁敏感
每次見到你online又唔覆我 夜晚又咁夜訓
見到你個生活好似已經唔需要我咁
我控制唔到自己
我淨係想你淨返黎嘅時間係專心陪我
想你關心下我

對唔住 我知我真係好chur

好慘
我覺得啲為咗一年莊期，對人生無咩實際影響嘅莊務，忽略咗啲真正需要重視嘅人真係好不分輕重 做唔到兼顧幾方面就咪學人上莊啦，要取捨嘅時候居然本末例置，身邊嘅人係無永遠原地等佢嘅道理咖
利申有上莊但永遠男朋友為先

上莊咁戇鳩 個人都唔慌正常得去邊
你唔飛佢佢遲早都飛你

篇野真係柒到唔敢睇

其實我更想佢可以努力讀書
我知佢無心要升u 但最少我想佢grad到
佢而家已經係燒錢俾學店去上莊
唔想佢因爲上莊而要retake多年再燒錢

屌 仲要asso上莊 柒撚到唔撚敢睇

唔識講 支持佢嘅 但最好可以各方都兼顧到